CMHK 20GB FUP 任用

呢個plan 如何？ 平均$157, 24 個月約
有冇用緊既巴打分享下接收同速度

push

(Telegram)
1O1O CSL. 4.5G NEW PLAN

唔該晒各位sales但我想聽用家分享

有冇用家🤣

係幾好用成年前join
fup限制都無影響 反正自己用 唔會share
少用wifi 反正睇戲down野夠做

WiFi Share可以，但試過WiFi Share去BT下載就唔識郁，即係唔俾BT。算無限但唔算任用

你主要係咩地區用？

假膠

拉

屌你啊

block

之前百勝角
而家九龍同粉嶺
三個地方都無太大問題